NIKE2018新鞋，好潮好靚😍😍😍😍

馬拉松著，真係好靚

OUTLET 買三四年前既roshe, 點2018呀?

潮

條

阿婆鞋都啱

你cosplay?

蕉？

小新果個河村同學？

扮蜜蜂？

醜